[Switch] 集合啦！動物森友會 | 動物之森 討論區(6)

[quote]

今集用smartphone app就可以scan人地嘅design
等畫畫叻嘅巴絲分享

[/quote]

[quote]今集唔再會踩爛啲花

留名

Thx

弱弱一問香港邊度仲有正價買switch

喺正價賣口罩嘅地方

誠哥?

好似好女性向
但睇完好想玩

想問下動物之森個套裝，係大電版定普通版黎?

同埋依家出面賣緊幾錢?

出面炒緊 唔洗諗啦

請問有無動物之森tg group 或者 discord

留名同問

玩啦玩啦 唔分男女 一樣都好好玩

隻game有無得打架

有啊 你可以用錘仔打啲村民趕走佢哋

好似好正

好想買嚟玩考慮緊

Lm

買數位版定實體版好？